[DIY]準備造機箱

睇到啲機箱咁貴，構思緊用報紙做機箱
有冇巴打自製過機箱

消防員多得你唔少

同你個名一樣
Smoke到成房都係煙

電腦會著火
燒煤發電

用鞋盒

用a4紙會好d
可以自己自定圖案
報紙毫無美感

good idea 啵， 用resin 固化報紙，變成3mm報紙板，應該會幾靚。

再搵部工業風扇吹住
散熱一流

環保呀ching

做過劣質板睇下先

買齊料返嚟做係FRP 反正樓主不嬲唔大唔玩

紙皮都得, 咁CONDOM都得啦 懵佬!

封晒塵喇~ 仲散熱

礦工

古董

狗也不屌

連登真係好撚多痴線佬

簡約

係樣衰o的,呢個係SAMPLE,下一個會提升難度

依個係框
冇野包住點叫箱
起碼包層保鮮紙隔塵啦

早晚有溫差/潮濕你就仆街

報紙吸水力強